美國國務院譴責暴力 促警方與示威者都要克制

【Now新聞台】美國國務院發言人發表聲明關注香港情況及譴責暴力，促請警方及示威者都要克制。

聲明指美國嚴正關切香港情況，譴責一切暴力行為，要求警方及示威者克制，又指香港社會趨向兩極化，突顯政府、示威者及市民需要廣泛及誠懇對話，呼籲港府展開對話，處理示威者訴求。

美國深信香港的自治，而堅守法治及保護公民權利是維持香港在美國法例享有特珠地位的關鍵，呼籲北京履行《中英聯合聲明》，確保香港享有高度自治、人權、言論及和平集會自由。

仲克制？ CU班學生琴晚就死曬啦 剷平埋間U啦

又開新post推尋日嘅新聞？

睇嚟好想買樓喎

5毛黎，唔好同佢推。
個news係尋日，今日有新聲明。

咩新聲明 ?

自己睇，今晚參議院局勢可能會有改變

Wow

拉